特朗普表示是他決定暫緩與中國達成貿易協議

繼續互鬥～

08:36 美國總統特朗普表示，是他決定暫緩與中國達成貿易協議，除非中方再次承諾之前4或5個的要點，否則將不會推進磋商。

特朗普稱，中國是一個主要的競爭對手，現在中國非常希望達成協議，因關稅已對他們造成非常嚴重的傷害，導致企業離開中國。

他續指，之...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

鍊到個春袋變肉醬喇

道指升幅破半年紀錄 然後出壞消息夾低造市造到出面

無鬼用, 夠膽即刻加關稅喇.

佢地會話騰龍換鳥

佢果籠仲邊有鳥入

自己碌鳩

戇鳩咪會

製造2025

硬係覺得佢越講得多, 個局勢實際上反而無咁樂觀

True